尋一條YouTube片

有個幾出名的台灣you tuber,佢個樣普通，但唱歌好聽，響條街度問人有無感覺，之後唱完歌再問一次，唱完歌後其他人都比佢電到，唱果首歌係那些係很冒險的夢，我覺得比原唱仲好聽，突然好想聽 有無人知

唔係呢條，但謝謝你